陶傑: Should America Still Be Trusted ?

Should America Still Be Trusted ?
我還以為在看「環球時報」社論，原來是美國紐約時報的中文版。
川普在示威者闖入國會之後，已經譴責暴力，呼籲示威者撤退。

當然，支持川普的美國民眾之中，有愛國主義特別強烈的民兵團體。正如投票給拜登的美國民眾之中，也有曾經在各大城市掀起暴動的極左的Antifa , 黑命貴、美國共產黨組織。
如果所謂特朗普是所謂法西斯主義者，那麼在邏輯上，拜登也是一名共產主義者。

不過不必糾纏於這種仇恨的情緒爭論，既然成王敗寇，請紐約時報呼籲拜登政府即刻拘捕川普及其內閣主要官員，包括彭斯、龐貝奧等，控以反人類罪，以彰顯公義。
根據紐約時報這篇奇文，美國竟然有七千多萬選民投票支持一名法西斯總統連任。而且這一屆，法西斯主義傾向的選民比上一屆還多了一千萬。這樣的美國民主制度，請紐約時報告訴我們：對於全人類，尚有何示範的價值？
一個擁有一半法西斯選民的民主美國，法西斯分子做完了總統，又輪到共產主義者上台，請問紐約時報這位作者，是否會繼續威脅世界和平？這樣的美國，是否足以令這個世界信任？

傲狗：陶傑係白人主義者

直線抽擊

以傲狗嘅智商 好難解釋過佢聽陶傑up乜

人哋姓獒 全名獒卓軒

眾志果班前成員準備出黎屌陶傑未

真係頂啲智障唔順 陶傑就講返啲人話

真係無恥! 重要掛住香港民運人士個朵先慘

美國環球時報

藏獒

要做到強過蝗國~CCP PLUS!